[Online]關於撤退嘅問題

其實可以重新討論點樣分工
冷氣軍師負責
(1)update資訊同
(2)提供撤退路線

唔好成日話幾點走，可以建議短時間內走，等前線判斷
e.g. 幾點有清場，幾時會有白衫

大家都係新手，記住要團結升lv。或者中間可能有豬隊友，但我地可以點醒佢，隊友係要互助cover，取長補短。

推
每次遊行之前麻煩同我推一推俾人睇，一個727發現但係一直都有既現象

幫推

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

推

唔啱講到啱，一齊進步，齊齊升lv

希望多d人睇到，歡迎討論

Push

光復香港

一直都唔明，喺一個冇嘢值得留守嘅地方， 要喺消耗曬體力先至撤退，仲要每次都要畀狗拉左幾個義士。點解唔可以喺一個都不能少嘅前題之下撤退呢？我知你哋要頂住啲狗唔可以俾佢哋包抄南圍村嗰邊啲義士。但可唔可以同其他義士商量一齊上一齊落。求求你哋。一個都不能少。

所以我覺得應該要多d post去討論呢d問題

贊成

元朗冇政權地標 鄉黑亦唔係你一日裏面做啲咩可以解決 入夜又危險 點解唔留力聽日再嚟過

今日就算有反對通知都出奇地多人遊行 已經make左個好強嘅statement 而且全世界唔同傳媒都影住 LingU校長副校都出嚟行
呢排仲有港鐵職員 EO AO公務員都發聲
點解唔俾多啲時間呢啲炸彈繼續發酵?

贏一場戰役唔代表贏到場仗
而要打贏仗都唔只在乎一場戰役
前線手足睇鐘返屋企食飯

你諗得太理想
係前線既人淨係要掌握自己果條戰線既情況已經唔容易
重邊有時間同另外幾條戰線既前線手足商量撤退時機
掌握情報->商量->得出共識->實行
現在好多時根本冇時間同空間比你做以上呢啲野

所以應該討論一下解決方法。

討論出解決問題嘅方法，才是我們追求的民主。
有問題，有困難，咪開po講。